過埋今日，再冇回應，回歸正常生活

算啦，心淡了😔

今日就係正常生活

明知唔會再屈服

星期一至五緊係正常生活 星期六日全民運動

請各位不要回覆，多謝合作

無可能

不推文回覆

黄金周都多人過你地呀香港人

101

失敗主義狗

企開啲啦 屌你老母

7頭收皮啦
膠都廢事比

諗法一樣

躝啦柒頭屌你老母

吹endgame風

我屌你啦，我夠要反工，反六日呀，個個星期六日都出既啦

係 收皮了

我岩岩先失業呀屌你老母，我都出黎呀

屌你老母啦，聽日入機場丫

樓主好孝順
咁早出嚟幫老母拉客

屌你老母

YouTube search 𠝹櫈電影學會 讓子彈飛
Happy Konger嘅片，深思一下呢場運動需要咩覺悟

我唔俾link係因為佢地已經被打壓，片暫時blcok左，遲下自己search

不要推，分化撚

失業咪大把時間出黎

請支持國難五金西環店

不推文

POPO想散播負能量？

少人？
你坐係屋企睇直播就少人？
頭先過海成車黑衫
少人？

你係咪on9

正廢物

樓主去大灣區養老

你自己回歸啦冇人阻你呀失敗撚

想比人屌？

原來禾地朗迷係失敗主義者

生活歪曲到咁仲話回歸「正常」？從來冇正常過既一刻

收皮

香港有你呢啲人真失敗

作為愛國既我地，點可以唔賀國慶
睇煙花！睇煙花！

咪玩啦，早洩都持久過你

我係香港人
我唔會跪低

請大家善用不推文回覆

我地大把人唔會

樓主on9, 此post 已完，勿回

岩先block 左一個用同一個topic 開post, 多謝你話比我聽你就係分身，可以一次block。

食屎啦你 回你老母咩

閱

淡友

欠債20幾萬喎